[換手機]筆直3xxx-4千頭 求推介

平時唔打機, 想要部影相好D既手機
心水有iphone se 同HTC 10, 唔知大家仲有無其他推介
筆直3千幾去到4千頭THX

百幾二百收部二手然後買相機啦，手機影相

Iphone se is the best